[FB戰線］大家一齊拯救下無知既阿叔阿嬸們！

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

思想傳播好重要
愚民之所以係愚民都係因為俾人洗得腦多 佢地唔知每件事既真相同事實
所以我地都要令文宣成為洗腦工具

一張簡單既文宣唔多唔少可以影響到啲中佬既諗法

咁先可以爭取到多啲老一輩既支持架!!!

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

👇🏻啲阿叔阿嬸最中意睇尼啲地區谷既野 同我入曬去!!!

推呀

小妹帶風向帶到好辛苦呀

各位手足幫下手啦

放工撘車食飯 po下野share下野有幾難

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

推

Push

覺得活動好亂既人入一入黎

樓主淨係post文宣
定係會同埋佢地辯論
我一見到啲藍絲狗歪理就火起
完全講唔到道理

P牌仔都想幫你推

tui

tui3

tui5

要配合埋長輩圖攻勢

生成器

手足係兩個post都開左係吹水台，好易沉
你試下開係時事台

Agger

係呀個個po都見到呢位妹妹我認同 真心要用啲啲ig fb戰線